其實有冇人試過dse作文寫文言文

有 想知再講

聽過 最後A左 不過佢屋企人係大學教中文

問緊DSE A乜撚野

我
寫得太深個官唔識睇
最後F左

5**咪A囉屌 你係唔係個腦蠢閪到咁都唔識轉？

咪FF 廢就廢

柒咗就柒咗啦仲兜

汝腦彘也

DSE 冇A
你答A就變咗唔係講緊dse制度
自己柒咪認

痴撚線 DSE點冇A 成套咪對照返AL個制度改個稱呼 等你班DSE雞心理上好受d 柒頭 係人都明講緊咩就你條柒頭係度懶醒 笑大人個口

你咪周圍同人講DSE攞A囉

Ok u win

收皮啦你
仲係到表演自己幾咁柒

成班小學雞鬧交咁 見到都尷尬

夠你柒 DSE雞

當年同學CE 作文用文言文寫 5*（=A)
d老師得知個個都嚇死 驚取悅唔到班考官
作
佢中文底好 就算平時白話都會係5*

AL佢就唔敢劍走偏鋒 寫返白話
都有A

你真係好撚肉酸

Ching 心水清

攞A？Abs嗰個A啊？

乖啦
人地問緊dse
冇人想知al呀

AL考賓用文寫作架
用文言文一定U